波台動物園齊齊分享討論

鋼gum = 狗

世ching = 羊

仲有沒?

推

豬

cos=狗